[ps5世代]呢幾隻新game好似好正咁

新動作game

三上真司 幽靈東京：

風格好特別 又有少少zelda既影子

仲有地平線2

蜘蛛仔2

有蜘蛛俠應該第一水銷量有D保證

有蜘蛛俠已經可以出機

地平線勁好玩，正過uncharted 4添

會唔會有特別版機呢？

你睇路呀，好多連登仔反架

冇 gta6

反咪反 我自己買自己打都比人反 jm9

咁要即刻衝

好撚糾結
又想第一水沖
但但一水十成九有問題
又想睇定先

真係miles做主角,冇晒興趣

真
好似巫師3 ciri咁間唔中用下就ok
全程用真係無興趣

地平線第一集仲未爆機但真係幾好玩

但可唔可以換左個女主角，太醜樣

horizon新機械獸由恐龍時代去石器時代
簡體字個牌仲keep到幾千年，洗唔洗咁瀨中

咁多game最想玩係Ratchet&Clank
隻spiderman似外傳多啲，我估另外會有2

憑你呢一句我會去試玩，但見到個殘體字真係打左個突

講咗心入面嗰句……

地平線其實一直係想走大頭日式漫畫風

淨係對GT7同SE新作有興趣
太少日系game

你望到條類似金門大橋既物體就知佢左9成會去三藩市啦

幽靈東京題材唔錯

可惜我最憎玩第一身game

節奏咁快嘅FPS 好難想像係Japan Horror game

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。